[救救澳門] 澳門人每年一萬蚊嘅代價 而逐步浮現

明眼人睇睇以下三步，唔多解釋
Step1. 廿三條
2009年1月6日，澳門立法會一般性通過《維護國家安全法》。2月25日獲細則性通過。經行政長官簽署，刊憲後翌日（即2009年3月3日）生效。
Step2. 澳門加入國家器官分配共享系統
2017年11月9日

Step3. 黃少澤冀盡快推動DNA數據庫立法
2020年04月29日

我知大家對澳門人都係冷血，「支那人預咗啦」「澳門狗關我撚事」「奶共嘅下場」「自己都未顧掂」etc. 我幫大家講埋，嚟緊港共就派一萬，唔難想像中央下一步會點，甚至對唔聽話嘅香港人會用更強硬嘅手段，any肥 我只係想講一句好老套「今日澳門 明日香港」，唔好再將中共對待澳門嘅手段當係笑話咁睇，更加唔好再樹敵將澳門人當係狗，無錯人哋係好多藍絲 廢老，但以我自己對佢哋嘅認知其實都有唔少數量黃，但唔難想像大家都唔敢發聲(廿三條)，當然佢哋唔可以咩攞廿三條出嚟做擋戰牌，歸根究底只可以話佢哋「唔夠黃」，但大家唔係講好咗唔鬥黃咩？其實講到尾我只不過係想大家會支持喺澳門嘅手足，拉攏佢哋，唔好再加以歧視，絕對係對佢哋好大打擊，多一個朋友點都好過多一個敵人，唔知會有幾多人認同我，但希望睇到依到嘅你會明白我

PS to 澳門嘅巴絲，我知大家都怕廿三條，依個係上一代遺留落嚟嘅問題，令你哋嘅路可能會走得仲比香港辛苦，但係大家唔好失去希望，因為只要大家都有同一個信念，願望先可以成真，記住 one or nothing & now or never ! 加油

打漏咗
有啲嘢始終要靠自己，如果自己都唔努力無人幫到唯有希望有多啲人可以醒覺

我見唔到澳門有任何人行出來反對。佢地已經徹底融入大灣區。澳門未必係敵人但一定唔係朋友。唔好FF。聚焦香港，顧掂我地自己。

第時邊個高官有病要換器官，禁個制就搵倒資料，再用送中條例送佢上高鐵做手術，共產黨d 權貴連器官都可以隨手可得😂d 人民介咁擁護佢，過蜜一樣甜的日子😂🤣😂🤣
澳門無得救架啦，算把啦

沃門人根本唔care

就係類似上面嘅留言打沉咗好多人點解大家唔可以俾多啲支持同鼓勵

咁澳門人係咪應該嘔返哂咁多年收過既錢出嚟？
收得安家費就預左
真澳門人個個葡國護照洗我擔心

6000支智慧燈柱
全面進場

澳門關我地撚事？大中華膠死全家

識同時持有香港及澳門身分證既人，佢一早已經放棄澳門，而家長居香港，另一邊keep 住澳門政府既錢

你估香港唔係咩 笑
幾多手足失蹤送中 你估佢地器官唔係比人賣 女比人賣做雞咩

做多D有用野啦 掛住笑人 下個到你啦

我就黎係澳洲人 香港唔關我事

真

澳門人唔係有歐洲葡萄牙護照咩

多謝澳門手足

邊撚個同你班澳狗fd ？
躝啦

救條撚咩
玄狗朱狗不知幾開心

吊班澳門狗老母.自己有事唔出手.要香港人幫你.我吊你老母啦。香港人係一個民族.澳門狗未撚痴埋黎

澳門狗除咗抄仲識啲咩 澳門高登澳門連登

澳門手足都要加油

柒頭樓主前排先開po 吹奏賀狗
賀一誠：保護自己居民係必然要做嘅事 係一個負責任嘅行政長官應該要做嘅事

唔好話我話啦
澳門真係自己攞嚟嘅
由23條開始已經冇得返轉頭
不過都明你哋嘅處境嘅
始終23條真係太撚on9
但係好坦白講，香港人都自身難保啦
就講今日又開炮，又黑暴又盛
好坦白講
其實一國兩制
根本就應該係令香港同澳門
成為一個半獨立嘅政治體
坦白講香港人都自身難保啦
我哋可以點幫你哋喎

永遠都會記住

我都覺無謂批評澳門人，唔想聽既就上一頁lor

咁我不如幫埋大陸，大陸大撚把人暗啞底黃過澳門人啦，起碼有一班維權律師夠膽行出嚟爭取民主自由，殺左幾廿年都殺唔哂

澳門呢？你地冇人行出黎我點幫你？唔通無啦啦喺香港反對澳門23條，咁就真係干涉你地內政

唔支持其實無緊要，但點解要踩多腳

唔好成日話你哋做唔到啲乜嘢，反離補最終政府都要讓步。根本講到尾就係你哋唔value民主自由，你哋要安於現狀咪繼續囉

麥膠

澳門的士狗冚家產黎
劏遊客劏到仆街
但唔好用的士狗代表哂所有澳門人

沃门的士狗直接屌尻香港人呀嘛抵撚死啦，天鴿重有傻尻捐物資年年收一皮重咩問港燦乞食呀，乞衣

同玄狗講啦

見到樓主個PO差啲喊咗出嚟，見到留言即刻涼咗一截，但都多謝你

其實本地人都好撚憎的士佬

食屎啦澳狗
係你地一相情願攞嗰幾萬蚊
冇任何反抗 任人魚肉
一路溫水煮蛙
好啦 到真係水滾覺得唔對路先出聲
死撚左啦
———————————————
無論結果點
香港人起碼都叫出過聲行出黎反抗
為自由為下一代爭取過

澳門人自甘墮落怪得邊個
已經同大陸同化左啦
日日拱北都排晒長龍 一大班大陸人由珠海去澳門返工

望下堆留言就知點解連登永遠咁離地

樓主澳門人？
問題係我識好撚多澳門人係愛國撚黎
自己地方嘅事要自己爭取
香港人都係要行出第一步，其他國家先可以幫手同支持。
你地連第一步都未行出，就叫香港人幫手。人地只可以「幫助」你地，係一個bonus only ，唔係為你地 「爭取」。

下話

個個出世自帶一本葡萄牙歐盟護照 仲年年有錢派 比我都話撚之你

澳門嘅嘢關我撚事
日日奶支那 出國又要扮香港人

國家器官分配共享系統

澳門一早玩完啦
哂時間上黎叫救命倒不如拿拿聲背定習語錄
到時維尼來了你帶路 可以做貪官

我都知連登係咁，但其實香港識得反抗除咗香港人能動性高，仲因為六七暴動鎮壓成功，而一二三暴動鎮壓失敗，其實主流價值觀會出現都要連埋脈絡講。但鬼叫呢度係連登咩

係
唔係我哋唔肯幫，而係你要畀個機會去等我哋幫
澳門你自己都未出聲我哋點樣出聲？
樓主完全冇任何action 咁樣。
你話你地有個聯署反23條想香港人幫手簽咁都ok
樓主完全依賴人地俾idea，幫？點幫又唔講， 想點撚樣？

雖然我唔係做到啲咩，只希望俾你哋知道你哋唔係獨單的

算啦，如果畀某啲連登仔鬧下可以幫助大家對抗中共，我都唔介意嘅

唔好意思，唔得閒理佢哋,自願與魔鬼共枕畀人食咗跟本唔值得可憐。

打鐵還需自身硬

笑死 香港冇廿三條落街講句黑警都俾人拉返差館雞姦

玄乜中入咗嚟未？
Block咗睇唔到
Btw含撚啦澳狗鬼唔望夏天多幾個山竹
吹唔撚死你班仆街都要冇電用

其實我係香港人

首先都要make 到noise

屌 咁你做乜9干涉他國內政呀？

澳門人，今時今日仲有乜嘢澳門人，全撚部支那人係果度。

你想幫既話咪過大海企係大三巴前面叫口號囉
引起社會注意係第一步
唔想做就唔好話做唔到啲咩
開帖企係高地扮大愛打丁 最虛偽就係你呢種人

澳門人都慣左

澳門變成中國高官器官奧特萊斯

香港直頭垃圾過澳門添啦 軍政府

澳門人黎講 我淨係知馬介休個side bet界kol係清醒

自己都未搞掂，人哋都唔care 啦

見到你咁講真係開心

其實澳門個情況真係同中國差唔多，大家叫澳門人反抗其實同叫中國人反抗差唔多，只不過喺澳門暫時最多拉你，而喺中國會消失。而且所有民間團體都已經喺一二三後紅晒。

既然香港有反抗嘅土壤，希望大家把握機會

因為玄狗朱狗，令我對澳門人觀感好差
利申玄狗朱狗唔洗覆我，已經block柒咗你

唔係唔救，而係泥菩薩過肛自身難保
香港咁樣你覺得仲有能力打返去澳門?
仲有澳門8成人都係藍，要令佢地完全對政府反感
你地需要一個死柒婆

support macau

香港反閪到咩 靠班垃圾日日好嬲好嬲

你問返玄學大師

香港狗又冇護照又冇錢

其實澳門人都好憎依兩條友

笑4 唔講以為連登以前唔仇澳咁

只要反中共就係手足

其實港狗都好憎港狗

加油，但追求民主從來都唔關其他地區事
澳門人係有心嘅，做啲野出嚟我相信香港人一定支持

做左又點？ 港狗咪又係wfc

鄰國事務 不得干預他國內政

今日香港 明日台灣
今日澳門 明日香港

可以點幫?
都立左23條 基本上同大陸無分別啦

港狗根本自私自我自大

點都好，加油，真香港人

香港未立都衰過澳門

等埋個5000 消費卷

澳門狗笑能4人的

Organ Harvesting

你地真心最叻屈

又屈

希望大家見到嘅畫面同我一樣

唉香港内務都大把人懶理，不過唔代表唔做嘛

玻璃心到同支那人一柒樣

收撚皮啦澳蝗
一皮嘢就可以買起人性，
香港人嘅人性係priceless
澳門同支那係worthless啊

唔係唔想撐
但你地自己都唔行出黎我地可以點幫

好威

佢地唔反抗我地可以點幫，走去澳門幫佢地遊行？

至起碼你地敢發聲

笑撚到我，你唔係支那蝗咩

駁唔到就澳蝗 你老母支那人黎咋 我地就歐洲人

推

佢哋係歐洲人(自稱）

佢地係咪逐層逐層鬧
好撚玻璃心

玄

係啊白皮支那豬

Support

澳門連登嗰班係極深黃反共份子嚟雖然又係抄名但係手足嚟

Stop making stupid people famous

真係中咗

籠裡面既人唔作反 要出面啲人幫佢
食屎啦澳門狗

你想救
人地係心甘情願
唔好自作多情啦

係啦 平時唔係好崇拜美國人咩？ 人地都係白皮豬黎

代價? 澳門都起碼年年一萬。香港呢? 情況跟本一樣,但香港一萬都冇

笑撚死，同十七十八世紀啲黑人話自己貴族無分別

連登仇澳門同
玄學大師加劇對立
有咩關係？

Couldn’t agree more

榮譽歐洲人

我係香港人都撐你
連登的確好多賤畜係反映出香港人嗰種自私 過橋抽板 落井下石嘅心態 其實好低質
所以啱㗎啦 盡情屌啦香港人抵屌

人哋唔係支那蝗

心水清

我記得澳門代表玄學大師唔係咁睇㗎喎

其實我明你講咩，唔需要佢地真心同我哋同一理念，衰d講句策略上如果可以帶得起佢地都有香港上年咁嘅氣氛，2個地方一齊反佢仲唔真係淆底

最慘而家攪黎攪去都燒唔到去第二度咁，支那其他地方更加唔駛講。。。香港始終孤身作戰咁，對面可以集中資源攪我地，好難打

但你係

下
講真喎

今年嘅錢決定拎一半支持還押手足食私飯

澳門大學要喺珠海割塊地出嚟比佢

梗係攞咗錢先，到時有乜問題咪去歐盟退休囉。理得你將來澳門變成點。

未立幾多人講句黑警俾人拉去差館雞姦

Hi,榮譽歐洲人

冇人帶領，就算覺醒咗都做唔到咩野。所以我覺得覺醒咗既會好似大陸覺醒咗既咁黎咗香港幫我地

澳門蝗唔識香港人嘅價值

樓主仲唔多謝條友兩個ac幫你推post

條路自己揀
仆街唔好喊

香港人起碼仲識得反抗
澳門班豬可以點救
香港人坐船過去幫你打？

買condom俾佢地仲好啦

八月中有一次有人搞默站（已經唔係示威）但都畀警察禁咗，一大堆澳門人喺上網鬧啲人搞亂澳門；嗰個月有大學搞著黑衫，突然多咗好多唔知係咪國安嘅人出現。

有時唔係真係冇做嘢，唔通叫啲人用魔法咩

佢地冇感覺就得啦

澳門在一國兩制下，國家支持，大灣區機遇下，在前所未有嘅自由，係咪咁

真係唔識港狗理念 咩請假罷工嗰啲

日日好嬲好嬲反抗？

咁嘅，我真心覺得除咗人均收入同收政府派錢之外澳門同支那差唔多，我仲記得舊年好似有人想集會撐香港(定唱歌我唔太記得)都有一堆popo招呼，所以我相信澳門有手足但出唔到/唔敢出聲我只能講我自己就唔係你講嗰種冷嘲熱諷嘅人，不過香港都係垂死掙扎緊我都唔識講d咩鼓勵說話，希望到某日時機來臨嘅時候你地都會一齊出嚟啦

好似啲離地中產同政府官員咁，攞住外國護照返黎香港搵錢，理得香港死。

其實喺中共眼中 澳門都settle晒啦
而家要搞都搞香港啦

下
認真喎

我見唔到佢地行出黎 唔好話怕23條

我唔信佢地100,000人一齊出黎 佢有本事一次過拉得曬

佢地連反抗都唔敢 點幫？

顧好自己先啦 依家中聯+港共辦擺明直接接管香港
自己釋法 逼林奠換左班強硬派既撐鞋仔

黎緊星期五內會又玩野 立法會9月投票到時點都未知

我地根本無時間理

呢兩兄弟 唔知入咗嚟未

雖然禁咗但都好多人喺嗰頭行街，啲警察就瘋狂查身分證

泥菩薩

香港光復先比較緊要

澳門人加油啦只可以咁講 但係現階段絕不參與 佢地自己搞掂 對面海未有足夠覺悟唔適合有connect 會死

澳門已經冇得救
一係過嚟暫避一齊打呢場仗
一係做順民

咁係澳門人連講都唔敢講啫...

我地自己都未搞掂
無能力去理佢地。

收嗲啦 我同玄學大師一齊發過夢都俾你地屈毛呀 屌你地老母啦

香港大把藍絲屌得仲勁

衰D咁講
612個日起碼有一班人仲識得出去頂住條龍和道

好慘 澳門後生嗰代係好憎中共既
無得反抗 希望你地將來都會有黃色經濟圈幫襯
疫症時間 唔係無得抗爭

收嗲啦，我打過日本仔啦

日日覺得我地咩都唔俾講 成班井底蛙

如果唔係澳門人自己出聲
我係香港人唔會多事唔會自己走去關心佢地生定死
始終佢地有權融入支那

入咗嚟好撚耐但係無乜人理佢地所以唔多覺眼

當年第一次派錢未成年，老母捉我返去拎永久身分證（子女身份）
而家真心驚無合法送中都有合法送澳
Search過下搵唔到點放棄永久居民身份

你鍾意啦

嗰兩條友 唔洗理啦
佢地睇tvb cctv大

澳門人你嗰一萬蚊攞得開心咪得囉
做支那嘅新寵咪開心一陣囉

乜撚嘢
咪就係講緊澳門有手足都過咗嚟香港抗爭
邊隻眼見到我屈你毛

成班狗

你地有無網絡廿三條？
搞住網上文宣先work唔work

我真係打過你哋唔信？

我地而家撚狗啫 我地幫你地嗰時你地仲屌我地

認真講句，香港人已經係中共眼中釘
插手似係會害左佢地多過幫佢地
除非澳門人開到口要結盟開拖
否則我地搞掂眼前野好過

都仲有人理緊
好心就由個兩隻賤種自己吠飽佢啦

話晒後生仔睇蘋果，又享受過網絡自由，文化認同唔少都係由香港塑造。

可以做嘅咪翻譯下retweet下

唔係話你 講緊其他港狗

老老實實，跟本澳門就好難燒得起，經濟完全靠中囯，你睇23條咁易過就知啦。你同叫深圳革命一樣，咁唔合成本效益嘅嘢好難叫倒人幫，最多只可以講句支持。

奶共嘅代價

我諗你走嚟連登都預咗班人口臭㗎啦，唔好咁認真，有人明你嘅你呢個post就有佢嘅價值或者去下twitter d香港人？嗰邊溫和d......不過注意個人資訊安全

Btw姓玄個件真係五毛嚟
麻煩pin上去

你都識講藍絲,澳門都冇黃絲嘅
咁咪當沃門人藍絲處理

咁我都信你有嚟香港發夢

你都睇用tvb野啦 你都五毛？

連登著名小丑

曬撚氣，我可以講澳門老一輩到八十後基本上都紅撚曬
過去一年聽班澳門親戚講得最多就係叫我唔好出去，唔好搞事
屌佢老味有個煩撚到直頭whatapps block撚埋佢
利申：澳門出世，未夠一歲黎香港住

當時有個雀巢咖啡加襪個post 但俾連仔del左

未有，但政府已經傾緊會拎到密碼嘅法案同人面監控，得蘇嘉豪孤軍作戰。但民間乜聲氣都冇，應該諗緊點用購物卡掃貨

網上文宣梗係得啦，而且我喺海外

我都撐你呀巴打
班畜生的確係抵屌 亦反映到好多香港人嗰種自私落井下石嘅心態

twitter個班咩人都屌架喎 點會係溫和d啊

多謝你嘅心意。

Thx Ching

老老柒柒
我不嬲覺得港澳要和解嘅 不過連登仔唔會肯

香港人由高登屌澳門人屌到去連登 屌足10幾年先出到2個澳門人長期同你地鬥屌

澳門人啲容忍力算係咁啦

咒罵郭議員，抵毀，人格謀殺，支持警察，向手足落井下石就係五毛

網上聚左一班人先啦
至少有個好似連登咁嘅地方俾人可以直抒己見先

你果邊又多蝗又多豬真心難搞

我澳門嘅親戚話如果喺香港嘅侄仔去遊行佢實會斷絕關係

笑撚死

會唔會關葡國以前無好好發展澳門
睇翻記錄 以前澳門八，九十年代真係幾亂下
中共佔領之後 民生好左多左自由行
咁班人咪覺得中共好好人

香港反而越嚟越差

你問下佢地層樓升左幾多囉

連登得兩件啫，fb嗰班憎到香港人仆街

雖然咁講，但全世界冇一個族群冇得罪連登仔，日韓台澳中女性同性戀

姪仔唔講以為佢老豆

其實現實中見嘅澳門人都正常，最多係失敗主義者多d
唔知係咪澳豬同蝗少出去

一大班傻仔都唔明.香港人要有民族性.就要唔好理澳門.如果理澳門.就會變左大中華膠.就算香港比支共埐食.我地都要一個民族性去對坑支共。所以澳門話撚知佢。澳門投支共係事實.睇下佢地立法會就知。所以唔好比澳狗痴埋嚟。

運動開始後類似嘅network都越嚟越多

難搞呀，所以做文宣幫香港先囉

收嗲啦你五毛狗

咁又係 有啲口臭我認同 一嚟開口已經要人老母出嚟

真
同埋至少佢哋真係反映緊香港人好多劣根性 只不過連登仔不願面對

睇立法會？香港垃圾會又代唔代表到香港人

對自由民主公義人權渴望，呢啲嘢澳門人冇

兩邊一齊啦
我地呢代港澳一早就應該和解啦
比起廣州，我地先係文化上最接近嘅地方

澳門人攞錢的確攞得幾開心嘅
有咩問題，唔通你喊撚住去攞？

中point 葡仔當年係掃錢走
澳門有今日的確係支那俾 多數人梗係撐支那啦
而且賭業都係靠支那客
葡仔當年係掃錢走
唔似大英留咁多俾

根本上澳門後生果啲都係藍
佢地值得成為支那一部分

Sorry
澳門人已經接近全面染紅，Connect台灣日韓仲好
利申澳門出世，香港大

佢要做狗自己唔企出黎邊得閒幫佢地

痴住珠海搵食得架啦
保證無憂無慮

但我見到嘅澳門人都好憎班蝗

香港人直頭全面變屎添啦

佢地直選14個議員.得4個係泛民.澳門人已經投撚左支共.

我屈佢，請問一下黃底嘅人會支持警察打示威者，會老屈受害人自願被姦，會侮辱我哋手足？

冇人話立場唔可以變，但香港有國際地位先可以有noise去博， 澳門冇呢個好處，更何況香港都未叫完全靠中囯，好難改變大部份澳門人諗法。更何況澳門人冇做過太多嘢去令人覺得有覺悟，理性上香港人唔可能優先幫澳門。

一、一二三暴動鎮壓失敗，紅色勢力入侵各民間組織
二、聽講回歸前黑社會仇殺好嚴重，經濟又唔係好，賭權開放後有錢，社會相對穩定
三、英國間接管治，所以要各本地大學培養本地精英，精英又可以帶動社會討論風氣。葡國一早日落咗，冇心冇力理澳門，唔需要本地精英

雖然兩個地方都係同病相憐 但係我會話香港人唔會做到啲咩 亦冇資格做啲咩 因為支持民主自由既澳門人先係少數派 冇得救
利申：有澳門身分證

沃門人RIP

洗狗直頭抵撚死

嗰位親戚紅到不得了

假的

立撚咗例澳門撚捐器官會轉益支那狗 捐來把撚

再現實啲睇
如果澳門手足見到香港打成咁都係乜都爭取唔到
以佢地嘅動員能力 更加死路一條啦
同埋有葡國護果班隨時走得
邊似得香港咁成班焗住困係度同政權攬炒
抗爭都要講成數嘅
如果香港抗爭成功機會係1%
澳門就係0.000001%

都唔係嘅，理念一樣咪同伴囉，唔通connect台灣又大中華咩

廿三條立果陣唔出聲反對 而家想救已經好難
你任何示威集會佢都可以話你危害國家安全
地下做野 等支那政權真係倒台 先有轉機

巴打唔好灰心 連登好多五毛最鍾意放負
我知澳門人有抗爭過 當年有反離補運動
舊年反送中澳門都有手足默站聲援
澳門人都要加油！澳門人反抗！

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

冇話你黃，但你講埋呢啲嘢就係五毛
That’s it

其實全世界嘅後生仔受全球化影響，好容易互相blend in

傻啦你
駛撚出到廿三條咩
澳門內部保安綱要法冇公安條例咁惡都夠做你啦

我路過公正咁講
你cut頭cut尾 真係講咩都得

其實唔明點解巴打仲咁好氣力覆個兩個傻仔
見到佢地真係得啖笑

拎澳共錢去黃色經濟圈

feel唔到澳門人既善意

咁依啲野唔洗講啦

屌啲件垃圾竟然仲未撚死

agger，除左老土啲講句加油都唔知可以點

同埋就業環境都係好撚崎形
十個九個親戚都係返賭場
一到十點基本上舊城區( 三盞燈 ) 都無乜人係街咁滯
同埋又咁近大陸 行幾步又到珠海揼骨
年年有錢收 仲要人地係有時間表跟住咁發放 唔會好似香港咁撚拖
只可以話成個環境都係完美咁倍養一班順民
係我見到既佢地概念上係從來無話覺得澳門係自主權既地方

要唔要俾埋Link你
你公正？你本來一直為佢護航
What a joke

講完呢句係咩心情好返啲？

加油。。。。完

真理會越辯越明你睇而家都多咗人撐你

得你咋喎

點解冇啦啦會變空中飛人？鳩噏當駁左我？

你又講乜撚
你連旁證都屈埋 你講撚晒啦 稍為有少少意見同你相反就係幫佢護航

2018年聖誕去過 形象最深係屎忽撞到正搵到間舊式麥當勞
有麥當勞叔叔入面 塊地板仲係以前嗰款

需唔需要我成條Link Po出嚟睇下你嘅偉論

就嚟全個連登都係分身
嗰種小小都唔肯接受對家嘅意見真係好中國人

乜春都話外國勢力
乜春都話五毛

認真 有咩分別

打少啲飛機啦
講嘢九唔搭八
讀澳大呀嘛你
澳門啲大學生

同埋立法會監察力又係個問題
香港雖然死左七八成仲叫有啲泛民
澳門嗰個已經完全係死撚曬

當年葡仔仆街到拎錢走？
之後每人一本passport

旁證，本小姐見過你好幾次喺其他po為佢護航
Btw需唔需要我遂個link po出嚟

咁同樣既說話都可以話班支那人，話佢地只係驚佐中共先唔出聲，驚佐中共先附和中共屌香港人，仲有得救，2020年仲大中華膠

一黎俾唔多人
二黎俾你九成人都唔會去

公正? 詹生係連登出名係五毛黎
而家咁睇你都好可疑

需要 請

係咩，做乜抵毀爭取民主自由嘅手足

仲有我唔係絲打
傻鳩

歐美好似冇點理過澳門人權

睇見果個成日走上嚟發嗡風嘅果個乜乜中果d言行，真係唔覺得澳門仔值得幫個噃!

連登仔幾時先學識統一戰線，搶道德高地既重要性

又唔使真係做啲咩

俾連登仔揀，永遠係會選擇樹立多個敵人

冇屈你毛
本小姐已經cap低咗，同埋link

葡萄牙債務危機
仲理得掂咩

澳門人嘅集體意志就係站隊企喺支共一邊對抗全世界，加上支那人已經滲透到佔半數人口，醫返都嘥藥費，以小眾之力難以力挽狂瀾，不如諗辦法走到就走好過

認同,所以我為香港人最多只會停留喺口頭上支持澳門抗共。

老實講 上面兩隻澳狗係乞人憎 但你block鳩佢佢仲開心 唔洗好似大陸閪咁玻璃心俾人撚

美國佬份人權報告好似有
印象中澳門政府上年屌開過炮屌鳩美國佬

乜撚
係咪理性討論都唔得
有證據咪攞出嚟囉

冇話屌柒香港人就係五毛，合理化警暴，人格謀殺，抵毀，侮辱爭取民主自由手足就係五毛

依條片係2019年十月五號攝於澳門，清楚聽到有一班人有嗌「澳門加油 香港加油」，我唔知點解澳門政府可以完全滅聲，好勁，我都係啱啱先醒返起我手上有依條片，希望大家唔好再話澳門手足無做嘢，可能只係做咗無人知道

Sorry for唔知up條片去邊好

當年好似仲要係長毛特登過去反對添

喂喂 你搵到我喺詹生嘅同黨嘅證據未啊

抵撚死嫁你地，我係你就食多d 煙 實冇人要你d 器官

係咩？請問一下，老屈強姦案少女自願被姦，侮辱爆眼少女係咩嚟，呢啲嘢喺姓玄嘅口中講出來

澳門已經投撚左支共.我地connect佢地做咩？台灣不嬲都反共.何況台灣係一個國家.目標一樣.點解要去connect目標唔一樣國家。新加坡同馬來西亞都有人反共.問題地脷共人多過反共.唔通要走去connect新加坡同馬來西亞？

可能大家要開大聲少少睇同埋條片啱啱Upload未有咁快睇到，大家等多陣

真
小心你又俾人屈同黨

又令我諗起關囝唔知佢返到去澳門過成點

有幾難滅啫
報紙電台電視唔會報
社交平台本身就唔會多人理

最近先喺我嘅post度侮辱捍衛議會嘅郭議員

sorry，但我絕對係認真無伏up去邊都驚俾人del，唯有up pornhub，大家有需要可以問我tg拎原片

我諗起果兩個成日係度出現既五毛澳狗
用佢兩個啲器官就fat fat

Don’t give a fuck ，不是同一個民族關我撚事

好簡單，有二十三條，仲有黃係小數
算啦，光復香港都夠難，澳門直頭係神仙難救

YOUTUBE咪得囉你老味

無錯，我地自身難保，唔應該，都唔得閒踩佢一腳，反正佢唔同支那，只係自願奴隸，對香港無直接加害，最多同新加坡同級，但要唔要幫就要睇佢自己做化，畢竟自由民主既得益姐只有自己，無外人有義務去幫手，正如外國都無義務幫香港，所以我地先要做咁多野，說服外國我地值得佢幫

澳門人都唔覺自己可憐我地做乜要可憐佢地

咁關我撚事？
你係咪玩4P玩到傻撚咗？
而家叫你搵我係詹生同黨嘅證據呀 你上面口口聲聲話有晒證據㗎嘛
你係咪想開post同我道歉呀

開新Google account要俾電話資料小心啲好

佢開咗有個post合理化警暴，其二去侮辱肺出事逝去嘅少女
你起清楚啲

嘩你up喺呢d地方我唔睇啦不過信你啦
但我真係覺得澳門個環境嚟講你地作為僅有嘅清泉真係好難做到d咩除非大陸割澳門韭菜割到澳門人都頂唔順或者支爆，如果唔係冇乜可乘之機

依個真,80後真係紅底到痴線
我啲大我少少既親戚全部都紅

利申:90澳門 身邊FD7成黃

嗱﹐我份人好開明嘅﹐想人幫你首先要掙扎發出求救聲音﹐之後我地先會幫佢
澳門人都未出聲﹐香港人就率先開聲﹐咁同代佢抗爭有咩分別

自己都唔出聲 而家仲想要人可憐你

沃門已經唔值得再討論全部人短視到仆街
政治野完全唔理,公仔面加價反而幾百人討論
點死佢地事啦

讀書識左一堆澳門人
個分佈大概係後生既3份1係黃既撐港
3份2就做澳豬咩都唔理咁
多數都係覺得染紅太勁反抗唔到，
不如專心搵錢去玩好過
至於中老年個啲就清一色係藍咁濟

建議你睇哂姓玄嘅statement

on9
各位巴打唔撚洗理澳門
澳門係冇撚得救嫁啦
身邊八成以上後生仔，武肺之前日日上大陸喜茶ＸＸＸ之類
中小學生講普通話比例越來越嚴重
老一輩梗加唔洗講，愛支国愛到發瘟
顧住香港好過啦

係，我澳門親戚十個九個藍

要澳門人有行動有反應
香港人先可以聲援
好難香港人搞遊行反對澳門有依啲安排，講唔通

你地澳門人巳經揀左，唯一辦法就係離開
我地唔係特別出色，但至少係03年守住左底線

你覺得佢把口講到正常智力嘅嘢出嚟
條友上嚟一兩句以為自己好臭串
惡就惡咗啲嘅 不過澳門人嘅平均智力你唔好期望咁大

攪掂我地自己先啦， 講野

正呀 養到肥肥白白先收割器官

有澳門好朋友，成日話自己係黃嘅
間中見到支那人on9就會send比我睇笑7人
然後繼續食海底撈翻珠海去支那玩

最近又話頂唔到藍屍父母日日讚支那，所以要去外國讀書啦

我同你作為一個女人，你見到佢講呢啲嘢唔火滾
佢另外成日屈我同香港女人做雞

支那出盡奶力養大澳門架啦
澳門人仲夠膽要求多多咩
跪都跪唔切啦

女士都可以欣賞av

我想問你點睇佢，睇完佢講泯滅人性侮辱手足義士statement 後

個邊啲後生仔好多都支那化咗
個個用微信 唔用WhatsApp

叫乜春， 你地揸歐盟護照架！ 隨時走到， 要support 可以搵歐豬， 佢地先係你自己人

條片睇到喇！！！

我揸葡萄牙passport 但我從來沒有想過放棄同香港人爭取民主自由信念

點救
自己無意志要人救？點救呀
香港自己都未攪掂

澳門永久居民身分證中，非本地出生超過本地出生

澳門係無得救
唯一好彩過香港叫做無每日150比大陸仔拎晒d資源

ummm... 澳門有錢派，冇新移民，有葡籍 (唔係垃圾 BNO) ，有23條但冇用過，仲有個頂到肺炎嘅政府

冇得救

我放棄咗，澳門啲錢俾我嚟支持香港手足仲好

睇落真係冇

你望下澳門居民中，有幾多大陸出世

push

接受現實啦
自己香港都未顧得掂
仲去理澳門市

你自己話自己有信教又4P咁先㗎喎
得罪講句你真係抵撚死
之前仲要話拖住洋腸有光榮感 踩低香港男仔
你自己又有幾清高啊
你咪又係侮辱緊男人
你唔好唔回應我呢度啊

老實講我知有好多澳門後生都係黃
但事實係澳門老一代同香港老一代真係唔同
完全無果個覺醒

加上澳門未去到果個要爆既臨界點
如果澳門到要爆果個點而香港係有能力 / 澳門反抗力量夠大到可以同香港連結
我相信香港人絕對會幫手/聯手對抗

沒有人係孤島 沒有任何支那治下地方可以獨善其身
澳門人香港現階段只可以祝福你地
亦希望支那更強力壓迫你地，因為只有有澳門先有機會有希望

So ?
我有冇支持警暴，合理化強姦，有冇抵毀爭取自由民主義士手足

準備捐器官啦
記住唔好食煙 食黑左個肺
啲官就無靚靚肺用啦

黃而唔敢講真話，就默許獨裁極權擴大
地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人
但丁

中共用溫水煮蛙好難會有一個爆發點

溝淡 + 紅媒洗腦 + 愛國教育+ 23條

幾年前澳門出生已經比大陸出生少
幾咁可悲 將來的香港可能都係咁

咁你就收撚皮先啦
你自己都其身不正 就唔好大條道理屌人
你唔好叉開話題 你上面嘅罪行都唔少 一句so?就當冇嘢？
葉繼歡夠冇支持警暴啦 冇強姦添 係咪聖人？
你呢啲賤種真係死不足惜 我話嘅
你有證據咪屌鳩我囉
唔夠講就話我係人哋同黨
真係睇唔過眼你呢啲女人咋
你比人話臭雞係自己攞嚟

冇屈你，get it?

樓上個玄唔知乜春唔使理啦

我又唔覺得係咩五毛既

五毛都要收工架

條友擺明現實生活唔充實

先要上網搵人嗌交博存在感

根本佢係咪澳門人都冇人知

再講想問點救

人之患在好為人師

搞掂自己再算啦

自己後欄著火無路可退

擔心隔離屋可以隨時搬果個鄰居？

唔係分化唔係睇低澳門人

但人地有葡國passport，想走就走

你本BNO保唔保到你？

由佢侮辱肺感染少女嗰個post開始，你就喺佢出現過嘅post護航

其實係
如果中共一直溫水煮娃，香港人都一樣係咁
呢招根本就work,71凌晨果陣都仲有黃既話唔應該衝
到下午出曬新聞手足個個話預左坐十年先開始有人支持，上一代先開始用返個腦黎諗野反思下

當然亦都要有幾位烈士自殺留大字遺書以生仲影響香港，多謝佢地。講起又喊

當然如果澳門好似香港咁出產隻777又會事半功倍啦

佢澳門人，btw有passport 唔代表乜，可以高人一等
我都有啦
但如果可以，我寧願放棄，換取香港自由民主公義（我諗大咗）

以生命

市儈啲講

英美無口罩寄過去

澳洲森林大火捐錢

台灣大選屌韓國魚

呢啲都有實際用途

等香港喺國際社會有高啲曝光率

多啲人關注香港問題

但我想知幫澳門對香港人有咩用

你唔好轉移話題啦
你自己嘅言行係咪過分先？
你係咪侮辱過香港男性先？

呢樣野係勇氣黎
無人幫到

到有一日唔公義到有人有勇氣出聲
到過一日個個都一齊出聲 先會有希望

勇氣始終係要累積既

冇話高唔高人一等

只係覺得個feel就好似啲鬼佬眾籌買sofa畀elon musk咁

洋腸大隻大J啲，相比下我揀洋腸
冇侮辱過

見到呢啲情況，我會好自豪講我係香港人
任何民族，去為自由民主向極權抗爭，都係高貴，受敬重

姓玄嗰件食屎啦

唔好灰心 手足 我都識好多澳門人黃嘅
佢地唔係冇試過 個陣Lennon wall同默站 都有澳門人響應
只不過澳門打壓真係太大
撐住 但好似樓上話齋 你哋有冇話諗住要人點幫

應該係澳門人要care 呢個問題先
佢地都唔覺澳門有問題
連第一步都未搭出
香港人可以點幫手？

其實女人溝洋腸有咩問題？玩到厭咪搵個港男埋單上岸

你唔單止話想揀洋腸
你更加話「玩到厭就搵港男埋單」
你你係當港男係傻仔 提款機 亦係次等於白人
咁樣唔係對本地人嘅自身歧視？
更何況你本身都係香港人
你認為咁樣講嘢冇侮辱成分？亦非常恰當？

諗咁多

救尼日利亞救埃塞俄比亞救索馬里又救澳門

你估你超人咩

不如諗下點幫到坐緊監著左草冇錢開飯既自己人好過啦

救人必先自救

澳門收皮！

記得回應 #427喎

詹惟中行先一步

唔係歧視，有更好選擇我揀更好
Btw麻煩另行自行開post

根本唔使
鄰國自己求其搵返個就得啦
仲分分鐘唔使畀錢

大灣區的機遇

咁你咪撚日日講鳩野啦

你唔單只係選擇
你係話「玩到厭就搵港男埋單」
咁樣唔係侮辱？
我話你臭雞公屋妹洋腸公廁都唔係侮辱啦
認真我咁樣睇 詹巴講嘅嘢相對輕微過你好多喎
你一日死雞撐飯蓋唔認錯 我就一日追擊到你仆街
你唔承認上面嘅錯 唔使旨意有人認同你
睇吓我擺你上面嗰段嘢出嚟 連登會追擊邊個多啲
做咩唔敢喺度講驚俾人踢爆？

樓主係澳門人？

非也

識既澳門人都唔覺得有問題，只要有錢就得
我自己體會:100個有70個藍，29個花生1個黃
唔洗諗澳門係同路人，用澳門做警剔，做自己啦

樓主應該係澳門人吧？
先唔講政治
澳門內部存在嘅問題唔比香港少
曾經我都係當自己係一個過客
搵夠錢就移民 香港同澳門都唔想留
但係要我睇住呢兩個城市沉淪 我真係做唔出
一個係我土生土長 另一個係我現時生活嘅地方
唯有盡做啦 最後救唔返都無計

其實你喺連登講澳門 你就預咗個結果就係咁
喺連登
馬來西亞=馬拉狗
澳洲=澳洲特別行政區
新加坡=坡狗/新加坡特別行政區/Monkey
台灣=繁體支那/台狗
南韓=泡菜狗
澳門=澳門狗/珠海市澳門區

同樣 你喺所謂澳門高登講香港
都會一樣有班人衝出嚟屌你做港燦/曱甴
何必要做啲自討苦吃嘅野呢？

依家香港人都好努力爭取緊每年每人派一萬，只不過佢地唔清楚自己係做緊呢樣野

希望快啲到香港

係識住係澳門嘅朋友話佢地兩個好撚on9

你pc 狗嚟咋喎，pc 狗抵屌啦

都要你哋肯行出黎先得

有朋友澳門人
黃 支持手足 有留意開香港
佢話佢身邊都好多黃
但無奈地23條 佢哋做唔到乜
其實澳門已經變咗中國其中一個省
大陸化曬 大部分澳門人都係用微信
好鐘意淘寶抖音小紅書支付寶
講真個句 其實澳門救得返只得10%

你條五毛狗玩膠玩到dse 考生果邊，你仆硬街啦

咁算啦人哋澳門人自己都未出聲
幾時輪到我哋幫

好撚心咪唔好以為澳門人係同路人啦，澳門人最多1成黃，4成藍，5成政治冷感
黃果啲都係淺黃

唔關事，我地係針對澳狗，唔係針澳門or 澳門人

來來去去都係得呢一張圖
除咗你啲分身回應之外
有冇見過人回應
冇吖嘛
即係證明唔到我係五毛囉
都懷疑你你啲PR嘅用心囉
呢句咁嘅回應就證明我係pc/五毛
不如我打句爆啲嘅俾你啦

屌你老母死全家啦PR

如果有埋葡藉真係無敵
識人可以有齊港澳英萄
佢都揀咗香港身分證+英國護照
每年去轉馬交收錢兼當個day trip

澳門9成都藍絲 無得救
番工講下支持香港都比人屌

利申 沃門人

你現實世界見到我應該頭耷耷眼濕濕咁走開

我有港澳葡
利申夢遊常客

其實如果當年過左23條, 今日既香港同澳門無分別

唔好太在意連登
連登仔咩都踩幾腳 唔止澳門
一開頭武漢肺炎傳到去日本韓國呢啲有人出過聲支持香港嘅地方
都俾連登仔串 抵死啦 親共 賺咁多錢要還 現眼報
何況你哋一個冇乜人敢出聲講嘢嘅澳門？

請記住 連登只係for娛樂 係大眾會睇 但唔係主流思想

最後 祝你同我好運 喺中共政權支配下死唔去

真，澳門絕對有手足，只係澳門粉飾太平太勁。以前近水上單車果度有過連儂牆，不過幾個鐘就比人清得一乾二淨。

講真，好多次夢遊都要遇到過專程從澳門黎既手足。

雖然澳門手足就有如中國品蔥手足一樣咁少，但絕對唔係無，只要係自己友，大家就一定要engage。切忌一碌鳩打一船人

唔洗追post都幾肯定隻連登過街老鼠支那澳門賤畜玄學大師實有入黎吠

講真，澳門絕對有手足，只係澳門粉飾太平太勁。以前近水上單車果度有過連儂牆，不過幾個鐘就比人清得一乾二淨。

講真，好多次夢遊都要遇到過專程從澳門黎既手足。

雖然澳門手足就有如中國品蔥手足一樣咁少，但絕對唔係無，只要係自己友，大家就一定要engage。切忌一碌鳩打一船人

澳狗食撚屎
（只針對朱閪同玄狗）

澳門人自己唔自救又點expect 其他人救

唔可以批評澳門

救？點救？佢地自己做過咩？
最多網上講兩句就當抗爭囉！其實乜撚都無做過

認真想講，澳門人一早就好撚願意俾狗國管治。年年派錢又唔撚怕無工翻，一早就麻目哂佢地啲思想同大陸人其實已經無分別。 唔該唔好下下有啲咩事都拖埋香港落水，香港人唔係condoms，唔好有啲乜撚嘢事先㴝一條心。無論點都好，澳門不論教育同思維其實點都唔似!

Agger

澳門人心底裡藍到發黑，加上又蠢又弱智
我記得蘇議員fb話要係立法會質詢環節問局長某d事宜
有澳豬就話佢「質詢」呢個字冇禮貌
應該用「詢問」
咁你睇完係咪想死

多謝你撐香港

呢個時候仲有心情鬥黃嗰啲，都唔知居心何在

香港養育我，我接受香港教育，我為香港爭取民主自由驕傲，雖然澳門出世但我喺香港大

我當然要捍衛香港人尊嚴，所以你見我屌嗰兩隻澳門狗咁狠

真 兩隻澳狗搞到個形象衰撚哂

我諗佢應該上連登look好快

朱狗玄狗都唔知咩料

DNA數據庫立法係咩事
想好似大陸咁用嚟做監控信用系統？

係
澳門已經名正言順有天眼，人面識別，秘密警察
1984，美麗新世界情況已經喺香港隔離

以後都唔敢去澳門
香港係最後一片淨土

其實有班澳門受過教育既人都睇得透
不過大勢所趨
同埋生活安定 年年派錢 無再諗太多
同埋澳門官媒 令到好多學識之士接收唔到資訊

當年大陸開放賭場改善到澳門經濟
果時澳門窮到燶 大把人落左香港

事實係澳門人完全唔覺得有問題，對香港發生既事亦都0感覺。

只係無咁污糟稱唔上淨土

而家最有權勢嗰班都係親中 無一例外
澳門有知覺嘅最多都係會懷疑/口講唔鍾意中共
抗爭不如飲喜茶

嗰堆沃豬死撚咗佢啦屌
成個立法會得蘇嘉豪做嘢去爭取吓民生嘢都俾佢哋屌搞搞震
第啲選舉到先出嚟選情告急派早餐嘅垃圾議員又唔敢屌
根本支那劣根性欺善怕惡

收政府錢係咪就唔可以反鳩佢？ 咁講法政府一萬蚊出年(或者再遲)香港人係咪唔拎等藍絲自己拎？

幾時先學識講嘢唔好咁mean屌勻全世界
時代唔同啦 6月7月已經叫緊be humble
紅藍鄉黑唔該大大力屌
除此以外可摸耳試下拉攏下先

根本係123事件親共社團接管澳門之後就已經註定同香港係完全唔同嘅發展方向
大部分澳門人根本仲係口腔期唔會去care 香港人爭取緊啲乜
澳狗落井下石都唔屌得 咁不如共產黨都唔好屌啦

我真係好想知
香港人加唔加多腳落澳門改變到d咩？
點解你要focus係香港人加唔加多腳度？

即係你日日比人家暴都唔走路
係度喊苦喊忽求人唔好再落井下石話你蠢
咁點呀，我唔講你就唔係蠢，唔使再比人打？

到底你搞清楚自己想點未架

如果咁大個post想玩稱兄道弟玩團結
死左條心啦
個革命心態差太遠 (睇個post就知)
唔岩就自己著草葡國算啦

玄學大師係五毛

唔派一萬港共咪又係照推惡法，都唔關嗰一萬事

至少香港人唔同澳門人
澳門已經染紅咗

解決唔到公會制(唔肯定係咪咁講)就唔使旨意改變啦

講緊我

心水ching

澳門人黃乜撚野 當年雨傘有你地份？憑咩用黃黎形容
今時今日咁嘅田地係抵撚死 仲想左膠上身 香港人唔撚同左嫁啦屌哂你班澳狗 攬炒啦

[緊急] ZA 虛擬銀行騙局

政府陰濕招去完成智能燈柱嘅識別系統呀！！！

澳撚真係乜柒都唔理 所以多撚如

大部分比錢蒙住雙眼

見到未？

自身難保 靠自己啦

自私撚

澳門狗關我撚事

你都戇撚尻

躝啦屌你老母澳門狗
乜撚今日澳門 聽日香港 咪撚癡咁埋啦 屌你老母

下點救
佢哋咁順攤

玄狗連澳門都讀唔到大學就知咩料

利申：中學同學

係佢個世界係

好難幫
如果我地幫口
又會俾澳門人屌老母
以為我地真係唔抵得佢有錢派
其實澳門去到呢一步，已經無架喇
不過好好彩，葡萄牙政府好好人
俾晒後路你地，過去發展仲好喇
唔似英國咁撚仆街！
睇撚住香港人死
好多人話香港人多，英國唔會俾居英權你
食屎喇！
香港本身幾大呀？
如果調翻轉係葡萄牙殖民香港
我相信葡佬都會一樣俾晒後路香港人走
點解？因為英國人太濕鳩！

錢就你地拎
歐盟護照又係你地攞
抗爭就香港人做
你聽下自己講左啲咩先

澳門人有葡萄牙籍上哂岸鬼得閒理你咩

好老實講香港派錢都派得柒過人，派果四千蚊都可以搞到怨聲四起

你咁撚有時間擔心佢地 不如擔心下自己好過喇

自己都未搞掂

無人帶領，就無人可以帶領？
點解你唔可以係帶領嗰個
（唔係話你，係話緊澳門人）

如果當年 黃之鋒/戴耀廷/梁天琦 見到問題跟住話「無人答應，唔出嚟了」咁我哋今日就唔會有 反國教/佔中/魚革，可能香港同澳門已經一撚樣。

唔好唔記得，佢哋曾經都係名都唔多聽過嘅普通人

唔係用依幅圖咁有乜呀，撚dse 考生開心？我講過你蒲頭我就會撚你，收皮啦pc 狗

利申先我係香港人

你再睇吓我pin msg同依條link

我真心唔明，你父母其實係咪俾澳門人殺咗？點解大家可以冷血到丁點同理心都無？我明白有部分澳門人的確係好藍好憎人乞，但事實上都有好多手足想做嘢而又做唔到嘢，如果佢哋見到你依啲冷嘲熱諷意志更加消沉，其實你唔同意/澳門人真係唔緊要係你嘅自由，但唔該要有返做人基本尊重，由其對澳門手足重要，你唔踩多一腳，無人會怪你

錢就識收

預左架喇

顧掂香港先香港係有noise但其實到家陣體制上都冇乜重大改變

仲有，香港人話香港人抵屌又講唔出原因
咁你話你係咪抵屌呀五毛狗你自己係香港人都甘心願意俾詹狗笑不但止，仲要幫手踩自己嘅身份踩多幾腳

犯賤

爆多D啦清

澳門全民藍絲，尊重你地民意

Details

有冇教學？

我又唔撚係澳門大

仲有係嘅好友大英帝國（p牌）俾人ban 咗啦

下一個你估下係詹狗俾人ban
定係你呀

受邪惡政權逼迫既人身處唔同地方都可以connect and fight against tyranny

其實佢哋係有出過黎
上年香港反送中佢地有出黎集體默站
但澳門黑警好快收左佢地皮

其實我覺得connect埋澳門嘅手足
反共嘅力量係唔少得, 多一個人都好過冇

塵某同噴水池集會個巴打都消失了

認真好多後生都黃，特別係外面讀書返黎，7:3咁啦。
澳門比人賣哥陣，後生哥班個個未中學畢業啦，加上澳門上一代唔似香港咁多知識份子，澳門個個咁撚窮，所以賣撚左囉。
E+上一代仲揸緊旗 澳門一早變左半個新彊啦，真係共狗睇佢郁唔郁你

根據《葡萄牙國籍法》規定，在1981年11月20日之前在葡萄牙及澳門出生的人士被自動推定為葡萄牙公民。因此不論此人其血統，種族，宗教信仰及父母的國籍等各種因素，均可以自動取得葡萄牙國籍。

澳門在回歸中國之前為葡萄牙屬地（1557年至1999年12月19日），昔日澳葡政府簽發給合資格澳門人的葡萄牙身份證明文件。據《中葡聯合聲明》葡萄牙備忘錄表示，凡擁有葡萄牙國籍的澳門人，在澳門回歸中國之後可以繼續使用並重新續領使用葡萄牙護照，以及可以把葡萄牙國籍過繼給予所生子女。之後任何人士不得再憑澳門的任何關係，從而取得葡萄牙國籍。[4]另外，除持有葡萄牙護照的葡萄牙國籍澳門人，對於非葡萄牙國籍的澳門人，澳葡政府便發出葡萄牙外國人士護照（Passaporte para Estrangeiros）。在澳門回歸中國之後，理論上葡萄牙外國人士護照（Passaporte para Estrangeiros）是會即時失效，但考慮到擁有葡萄牙外國人護照的非葡萄牙國籍澳門人未必能夠在葡萄牙外國人士護照失效之前申請澳門特別行政區護照，故葡萄牙與中國雙方討論後，同意把葡萄牙外國人士護照的有效日期延長至2001年12月19日

大陸嗰班義士勇過澳豬一千倍

To所有仲屌緊澳門/我嘅巴絲

其實你哋鬧嘅嘢我開post之前已經預視晒，或者你哋無睇晒我打嘅內文，但希望至少你哋睇睇依兩條link
(無伏的，只係pornhub比較信得過先up)

無可否認澳門藍嘅一定係佔大多數，但黃嘅一定都有唔少，我由始至終都無奢求大家喺香港可以做到啲咩好實質嘅嘢，只不過係想澳門手足知道依到會有人默默支持佢哋，而唔係每個人都惡言相向冷嘲熱諷，會令佢哋心灰意冷，正如我噚晚咁講，你唔認同佢哋唔緊要，唔需要踩多一腳咁黑心。

唔好再話佢哋無做嘢，可能只係做咗你睇唔到/想做又做唔到，真係有需要咁鄙視佢哋咩？

利申 只係一個路過嘅香港人

未開始已經拉咗條友

真係咁講

支那話你一日係支那人一世都係支那人喎

DNA數據庫立法

諗吓都恐怖，仲得人驚過1984

人地都不知幾開心，仲笑鳩你地港豬

識得班澳門人朋友絕大部份都支持香港，一隻先係豬
不過對澳門已絕望，只希望香港唔好步後塵

如果可以聯合佢哋僅餘嘅戰力就好雖然只係Ff

佢哋啲黃唔反檯邊個幫到佢哋？
諗下香港人自己流咗幾多血先叫做暫停送中惡法
嚟緊港共仲要立23條 國歌法
顧掂自己先喇

睇一睇我Pin嗰兩條link，唔係佢哋唔反檯，係張檯太重反唔起，趁香港人仲有能力出聲，點解唔可以支持同鼓勵吓佢哋？

捐錢捐物資就有，其他就

我最希望係有機會做到真正嘅遍地開花

攞DNA 做乜？

活擇器官

澳門集中營

香港人有咩資格笑澳門人呀
香港真係有廿三條個陣咪全部縮番人老母個閪

男朋友澳門人，佢話澳門已經俾上一代人害死咗，一早無得救
依家將所有希望擺晒係香港度
可以嚟香港個陣，佢要食黃店
佢睇杜生，伍公子，睇討論政治嘅嘢仲多過我
仲會買榮光歲月

但以我自己對佢哋嘅認知其實都有唔少數量黃，但唔難想像大家都唔敢發聲(廿三條)

你諗多次自己講緊乜

不過澳門人想爭取自由民主一定支持

暗黃有咩問題，sorry

老實講 step1,2,3 我完全唔覺得有問題 香港送中法我都覺得問題不大 但係由中共提出同執行就好有問題

搵鬼信你啦中國共產黨

支持馬交巴打
連登好多分化撚撩交打唔洗理
只要大家信念一至就係自己人 就係手足

人地年年有錢收 佢地都無所謂啦

香港嚟緊都派一萬蚊，咁你係咪又肯接受以上嘅事

真 佢地反抗之時 可以考慮幫手

你都識講佢哋唔敢出聲 出唔到聲
我哋支持完 佢哋就會敢做？

定你想我哋幫佢打twitter戰線 將呢啲issues帶出去
講出嚟你唔覺得好奇怪

警暴/濫捕/坐監唔得人驚咩 張檯都夠重喇
香港人抗爭有冇假手於人呀

澳門人閙習近平會唔會消失？

old news is so 唔識串
樓主開心大發現

你都on9
我夠係澳門人 正常一早放棄咗澳門啦
你望住身邊一堆擁抱中國嘅垃圾澳門人 唔係仲對澳門有希望下話

澳門邊有得夠，太多新移民入晒黎，新一代00後全部普通話紅底

會員玄學大師 朱智賢入左黎未

尋晚入左啦咬人咬左成晚

特登入嚟就係睇玄學大師發癲，未入嚟之前已經估到玄學大師講自己有葡國國籍，歐洲人之類

我入嚟就係為咗睇你同朱智賢兩隻騎呢怪獻世

搞到每次有澳門嘅post，我都會入去睇下有冇珍禽異獸嘅表演

呀笑死，呢頁幾多人都係咁

算啦搖擺賓州巴打
入得嚟呢個post主要只有兩種人
1. 串鳩朱智賢同玄學大師
2. 留言話澳門狗嘅野唔關香港人事

我同意 澳門嘅事 重點都係澳門人自救
但係見到好多連登仔覺得自己覺醒咗就走出嚟串澳門人
我就覺得好笑
14年之前香港咪又係大把口腔期 覺得搵錢至上
睇完呢個post 唔講我仲以為香港爭取咗好多年民主
仲有
香港人由上年六月到而家
付出咗咁多 死咗咁多人 俾港共政府撚狗咁撚
五大訴求都只係成功咗一樣
都夠膽走出嚟講到香港比澳門前途光明得多？
講出嚟 人唔笑狗都吠

樓主建樓你放棄幻想，60年代已經赤化

傻9 你覺得冇23條 佢就唔做9你？
而家香港係極權政府咁 殺你就殺你 拉你就拉你
仲要記得準時交稅養班蓄生呀

聽澳門狗表示
澳門係葡萄牙統治時又窮又亂
現在土共年年派錢邊有窮人
黃..條撚
識每一位澳門人都係藍到發黑
熱愛支那

澳洲排華時唔好返香港

派錢退稅醫療交通退休福利樣樣貼身利益多到爆
完全冇窮人
你話熱唔熱愛支那就見仁見智 但一定唔會想搞事囉

太好啦
又少一隻賤畜為禧香港

你係澳門人既話 就唔好諗住改變到D乜

因為真係無辨法 國際戰線都唔會有人理 因為只係當你係珠海同廣州既一部份

完全冇窮人，你認真？

不如connect臺灣日韓組成反共聯盟

澳門狗

見過微速幾個藝人（霍哥 多姐）上年六月有出過聲
不過都講唔到幾多
但好過冇

so far 冇見過澳門人露宿者

澳門有好多支持香港嘅手足架

當日有好多運水運物資嚟香港
落嚟打生打死再過關返澳門過關俾人逗
澳門有手足試過搞集會支持香港
但最後被打壓被抹黑仲被澳門狗拉埋

藍絲黃絲咩地方都有
針對嘅係件事而唔係個個地方所有人
建立朋友效益一定 > 樹立敵人

比窮人越多利益 越唔會反抗
澳門就例子 食幾多始終嘔番今多
如果香港每年派十萬
我寫包單 無人反香港政府

澳門人 昨天做慨因 今天承受果
佛學學說 係無錯

但係無錢買價嘅要上拱北住
local都要每日跨境番工

真係出聲，仲要係就住就住
有冇一成

香港嚟緊都有智慧燈柱同23條

有果啲應該係香港過去賭到冇錢買船飛

23我搏埋命都唔俾佢過

多個朋友好過多個敵人 但就係網上好多人管唔到自己把口

對返個主題啦 收一萬或者任何政府比嘅利益嘅代價 我都覺得澳門人唔會介意
因為佢地個個既得利益者 人係自私架啦

現實澳門立左23條又點 香港咪仲亂過澳門 你覺得有得同中共鬥咩

澳門係狗係奴才
除左賭 仲有咩做?
做雞 做貴利 做荷官?
一個咁既地方淨係講錢就Ok
講咩尻民主 阻人發達

講一套，做就另一套

最尾嗰一句，你心態已經輸咗

利申港澳葡都有，但唔會放棄香港，我希望有生之年見到香港獨立

澳門人
講最多
都唔明你地啲香港人點解咁憎大陸人
佢地黎香港冇消費咩
知唔知大陸幫左香港幾多
如果冇大陸人黎香港 食屎啦

嘩哈哈哈哈哈
聽唔夠?

希望？ 咁你而家做緊乜
我身邊幾多人因為返送中冇左份工 比人拉
你老母養佢？
我講現實 你講心態
我想天滅佢添啦屌你老母 咁你而家又做緊乜

細妹已經嫁左過台灣 我就留返係澳門算啦 不過搵夠錢就俾錢個囡大個後移民過台灣子不嫌母醜 始終澳門係我出生嘅地方 就算死都要死返係澳門

仲有朱智賢
煩撚到仆街

Twitter,聽審支持手足，課金私飯，有必要時出嚟，做到就做
可能下一個被拉被告暴動係我

唔一樣

因為我完全封鎖左

其實又係老一輩既錯
香港老一輩咪又係支持回歸中國 建設民主中國
淨係笑佢地有咩用
好多澳門人都好無奈 乜都做唔到
寄望香港成功
正如香港人又寄望緊台灣越黎越好
如果有人笑香港 抵死啦 30年前支持回歸中國 唔知你又會有咩感受?

當年自己唔爭取係抵

真，澳門絕對有手足，只係澳門粉飾太平太勁。以前近水上單車果度有過連儂牆，不過幾個鐘就比人清得一乾二淨。

講真，好多次夢遊都有遇到過專程從澳門黎既手足。

雖然澳門手足就有如中國品蔥手足一樣咁少，但絕對唔係無，只要係自己友，大家就一定要engage。切忌一碌鳩打一船人

澳門人係真係黃既，自己都會帶頭清算玄學大師啦，咪玩啦

Block左條傻鳩算啦

其實真澳門人有冇十萬？

香港人無義務幫佢地清理門戶
佢地自己都當睇唔到
咪由得佢地繼續龜縮

住過台灣五年，空氣真喺好好，不過無法習慣邊嘅生活環境
唔鐘意澳門，不過冇能力離開

有三十萬左右

捐微辣班人返中國先

求下你 咪撚影衰澳門人 躝啦

都唔明啲人係到屌乜，樓主係同緊澳門有良心愛自由嘅人講野，唔係你地口中嘅澳豬
唔講我講香港人加油，你就屌鳩我香港全部藍絲？屌鳩香港人支持23條？
圈子細眼光細嘅就出少兩句聲好多人個心態就係輸打贏要，一日你未反抗都係豬唔會支持你，如果全香港都跟佢個套，69前唔會有人叫香港人出黎

有23條
敢出聲算好勇敢架喇
23條係近乎文字獄喎 仲想人點

澳門有咩本土forum係多後生仔上？
見你地話後生仔都多藍 想睇下佢地講咩

其實好難救澳門經濟命脈主要係賭場同香港金融已經有差別.
香港能夠打戰線打到今時今日多多少少都因為國際《利益》而澳門除左單一賭場 我真係諗唔到其他

無事就港燦，貴枝仔咁叫
有事就香港人幫幫手
同海一居班撚樣一樣
關我撚事咩

澳門有今日咁沉淪都係你哋班澳門人一手做成
政治冷感丫嗱

佢哋得fb

佢地唔係心裡唔反對
而係己經自我審查
驚到唔敢喺公眾場合詩論覺得敏感既事件

屌我都係唔撚明香港人嘅睇法有咩咁重要
你地到底定係想人幫定點
香港人除左口屌之外有點樣踩澳門姐
如果屌你兩句你就心灰唔撚再做黃絲咁你咪唔撚好做囉
你自己個立場唔夠堅定又關香港人事
把口屌咁連登不嬲都係把口屌架啦，高登開始已經係咁嘅風氣
使唔使呵住錫兩啖講加油呀
自己執生啦好撚煩呀
我已經好撚客氣架喇成日post條死人link出來柒

食屎啦澳門狗 日日笑我地暴徒搞事

其實23條立法咁耐都無用過，我覺得有少少矯枉過正，「我們唯一值得恐懼的就是恐懼本身」，會唔會只係大家都唔敢踏出嗰一步嘅籍口？

不過我始終唔係澳門人，係咩感受始終得佢哋自己先知

其實已經冇咩後生會上本土forum 了
至於會話好多後生仔藍的，其實喺因為藍嘅中意經常網上高談闊論
黃嘅唔敢出聲，一出聲就比一堆網絡紅衛兵插到開花

我得閒都會去台灣睇我個妹同侄仔 台灣啲飲食老實講真係食唔慣啲人成日都話上海 個啲一線城市好過台北 但係我覺得台北個啲基建設施 生活環境 舒服過佢哋多多聲

恐懼的喺冇咗份工，仲有會唱衰到全澳門都知
而且冇人會幫/夠膽幫你

澳門市

台北和新北市地區，本身融合了不少日本城鄉的文化特色，所以對比上海和北京嘅生活環境，會比較適合在日本文化浸大嘅港澳人
至於基建嘛，喺大都市先會好的，台東花蓮地區的基建，唔見得比中國好

真 澳狗抵撚死

錢照拎
有事叫香港人幫手

就係老豆偷渡去香港 老母去澳門工作 佢地2個本身廣東人 跟住佢地生我出黎 咁我就自動有哂2邊護照

我喺當年香港出世，老豆老母都喺澳門人

澳門人既人性值一萬咁少

井底之蛙

咁講
1，中國14億人減去品蔥班反賊，依然仲有14億支那種，澳門一樣。認清現實你地只係零頭。

2，全世界都要因為自己食個餐飯而埋單。香港人奶咗10年，而家要付出沉重代價，西方國家一樣。而澳門選擇繼續奶，唔好意思，澳門真係自己攞黎。

一開始就話係未了解，而家澳門人都仲係覺得有錢就ok i love china，呢班人點都唔會係同路人

佢五毛嚟有前科

係 台灣係得台北好 台東台南真係

利申澳門人

澳門真係好難反抗
得罪講句人口太密 好容易會撞到熟人
結果就係就算你想出聲都只可以暗地支持
另外就係社團文化 潛移默化地培養咗好多愛國主義嘅精神俾啲12-18嘅青年 千其唔好睇少依班人 要知道此消彼長 佢地非常容易受影響（同輩+身邊嘅人）
跟住就係個社會風氣問題 上一代好多藍到發紫甚至紅
再綜合返人際網絡好細
最後就係澳門比香港依賴支那 澳門一堆做保險疊碼賭場
都係直接或間接依賴中國

當然最重要就係澳門政府真係擅長籠絡人心（中性詞）、帶風向
依家嘅特首更甚

澳門太依賴終國啦，點出聲，到最後佢地依家咪融入埋終中國共享一家親

澳門人憑乜反大陸
年年一萬
葡國國藉
澳門有乜事咪放棄澳門藉
做個堂堂歐洲人
享受住自由民主

係香港人無英藉咋嘛
有無諗過澳門人個心態跟本同你唔同
個個有險可守

而家拉乜攏啫
你又憑乜要人地靠你個邊
人地年年有錢收 福利好

有無諗過自由民主為乜？
做官既其實最終目標係乜？

Sorry,完全冇
你喺澳門問一個高中學生，咩叫公民社會
有幾多個答到公民社會同監督政府責任

點睇玄學大師

利申 澳門人
覺得呢個地方搵夠錢好走，
呢到9成人仲日日睇緊TVB，
有睇TVB新聞已經當自己學識廣博

佢好高質係呢個弱智論壇極少數嘅高質會員
走咗真係你哋嘅損失
你哋遲早會知

唔係我哋想唔想care
問題係佢哋自己唔行出嚟
咁唔會有人幫到佢哋

一個連形容詞，副詞同名詞都唔識分嘅人係高質你仲廢過佢

佢比你更有學識唔代表佢高質架傻鳩，有無人性先係高質嘅準則，你？你咪同佢一鳩樣囉

好快到你

佢咩事俾人ban?

佢地行出嚟叫兩句都即刻比人拉啦！

你地唔叫都俾人拉去雞姦

物競天擇，澳門人自己走去奶共奶到今時今日咁樣係佢地自己一手造成，條路自己揀，仆街唔好喊

你估下你都有犯到898

又撚到你條傻仔
你個人心地唔好 唔誠實
冇料扮四條
本來就係想睇吓你有咩答案
點知原來一尾想拋我
你十幾萬會員編號就收下皮先啦
嚇我？
就睇吓我會唔會俾人ban 一星期後都冇俾人ban
你死全家

玩到死全家添呀

你小心d la pc 狗，你咁樣真係好快到你啦
根本都唔洗拋你，你試下咪知囉

我就唔想admin ban 你啦，我想見到你就撚你一次呀

Pc 狗你都係同大英帝國同一level, 好撚廢呀

係我撚到你咁嬲鳩咋，做乜呀我巧巧京呀PC 狗

大隻毒撚就無你份啦，學識重獲人性先啦

一開波叫我死全家我巧巧京呀

仲有小學雞，你早過我有連登ac好巴閉？定係連登係你唯一有存在價值嘅地方呀五毛狗咪咁小學雞啦

澳門人都唔會懷愈葡殖時代，好多人覺得回歸好事黎

仲有，一開波就叫人死全家，果然係五毛狗嘅修養

你都係讀下書先啦毅進五毛狗

因為早已赤化

66年一二三事件，澳葡政府向中共投降，中共又想係香港照版煮碗，結果失敗。

66-99年澳督只係掛個名，澳門人都唔識佢。

唔敢覆我呀臭雞

點呀pc 狗，唔敢覆我呀

你幫屋企辦緊白事 費事打擾你啦

我都未問候你全家，你就衝出嚟咒我全家

果然係五毛狗嘅質素，how pity are you

修養又無，你係現實生活實係無乜存在感嘅人，點會有人理你依d on9

其實d錢係可以寄支票黎香港..

利申港澳葡bno齊曬

How pity are you
你啲英文中文老師教？
其他我都費事駁你 但你英文咁撚廢真係唔好衝出嚟柒
四隻字嘅英文句子都可以錯
呀大陸仔 不如你死撚咗佢啦

係喎，多謝你喎，you are full of pity

長知識了

不過你知唔知外國人有人咁用㗎

你係咪未試過同外國人傾計呀

戇鳩仔
你係擺明連pity都唔知點解啦
你仲喺度撐咩姐
你咪搵source嚟屌我囉
真係好想睇吓咩外國人會咁用
巴基斯坦人？
死返大陸讀書啦大陸仔

how pity

i really pity on you

其實你落一次老蘭就知唔洗我講

睇條輕軌就知咩料

sor it should be "i really take pity on you"

算啦柒頭

好啦pc 狗

我落個老蘭唔少次
不過未試過有人咁同我講囉
我都知啲鬼妹成日拒絕你，戥你可憐咪咁講囉

救命呀你柒撚完未獲獲都比我秒殺其實真係有啲悶

大家咁話啦賤種大陸閪

因為你無試過去老蘭囉

開始語無倫次

柒到

你真係可能連都未試過flirt 鬼妹你下次試下咁講包保佢地明你講乜

只要有共同信念的都是盟友

咁都關事

我鬼妹都屌過啦小朋友
真係冇人同我講過how pity are you
認真你收皮啦好嗎

真心我係外國聽唔少
仲有你屌女仲聽到人地對你講i feel pity on you, 你就大獲啦

不過我承認作文係唔應該咁用

澳門詹惟中呢？去咗邊？

最基本
你連grammar都錯 唔單只係pity嘅問題
你嗰句唔係一句問題
所以就算真係想講都應該係 How pity you are

真心柒埋今次就算

我好肯定你係錯得好離譜 普通水平嘅外國人都唔會咁講 就算你聽過都係聽錯
原本都費事教精你但真心覺得你好可憐 平時我冇搞你你都咬鳩我 我都當玩下算提點你 你又死撐 又落老蘭又去外國咁你真係同我鬥見識 你車尾燈都見唔到啦

你啱我依句係grammar 錯，但係咁講人地都會明我講乜，就好似咁

其實認真，外國人d grammar 唔好得去邊，去過外國就知，其實大把人咁用，尤其是係美加

陪下你推post 囉

所以你真係收下皮，我係外國屌緊女果陣你做緊pc 狗咋

見識少仲笑鳩人，你以為去完老蘭就去咗外國咁撚on9

話你知：
1. 絕大部分嘅澳門人因為成日上去玩，為咗方便溝通已經全數轉用we柒，完全放棄私隱；

2.你問佢割個橫琴比澳門，單牌車出入好唔好，10個有9個贊成，唯一反對嗰個係冇車；

3. 而家新政府上場個頭開得好，基本上可以任意推動惡法，無人敢搞事；

4. 澳門人好現實，有錢袋就醒目唔出聲，因為佢哋選擇安逸，知道出咗聲都冇用，同埋澳門好細，你屌人可能分分鐘係你老母個金蘭姊妹個仔；

5. 澳門根本無人會犯23條，因為絕大部分都好乖，根本就係大陸嘅一個小縮影...

我完全封鎖咗佢地
佢地完全係澳門之恥
利申 澳門人 港澳兩邊住

去撚咗邊呀pc 狗，落老蘭學唔到地道英文㗎

點呀見識撚出嚟未論見識，你pc狗邊會有呀

澳門人係黃GE，我地絕對無任歡迎，6月以黎唔係就瘋狂咁CONNECT緊好多好多唔同的人咩?
你見到好多人屌澳門人，係因為澳門真係多藍，可以點?

重有一個地方的人自己唔行，叫人幫佢行埋佢個份，邊有可能架........唔好玩啦，所以，香港人都係唔好再以為坐係到UNUN腳可以有民主...

條傻閪嬲撚到一野reply 5 次黎駁你 佢一定好嬲又尷尬 柒撚到 清好波

我見到
特登唔理佢
撚夠就梗係收手啦仲比Attention條柒頭咩
條友仲要特登google睇吓啲外國人點講

原本真係出於好心教埋佢少少常識 但佢令我明白到乜嘢叫賤種 有啲人真係講多句都嘥氣 生出來真係俾人撚

條傻閪仲夠膽大我話我未去過外國 本人而家就身處緊外國 真正未出過去既其實係佢

屌
你見佢要google嚟證明自己啲grammar就知道佢成世都係屈係間垃圾公屋到啦
嗰下真係做多咗笑到我仆街露晒底

條友大陸狗嚟 專分化我哋香港人 佢老母上新移民嗰啲興趣班教佢點用google

支那狗一俾人講中就嬲嬲豬

好快入嚟㗎啦
睇死隻支那狗忍唔住度氣

佢係另一個post死撐緊

我剩係知你真係無去過外國一定係，人地點交流你都一定唔識

你條柒頭大陸仔要上網查grammar就真係冇去過外國啦
人哋點交流你都知
我淨係知你最簡單grammar都唔撚知 撐咗成晚先比我收皮

我無查grammar 呀，剩係搵一d外國人都會咁講嘅證據，老實講，grammar 我就錯硬，只不過講完依句都有人明，我依句同外國人溝通係完全無問題，我source 都俾埋，你唔信無計

我冇話溝通有問題wor
你唔使諗住捉住個point “外國人唔care grammar”嚟到屈我
由頭到尾都係笑你條大陸仔英文差又要學人中英夾雜有說服力啲咩？都係嘅如果你啱grammar嘅話

我無中英文夾雜喎，根本外國人都係咁用我source 又出埋啦，你唔信就算，代表你見識少

算啦大陸仔 你自己都知道自己柒到仆街啦
專心幫你老母搞埋身後事啦
下個禮拜到你老竇㗎啦

仲有唔該真係去下vancouver 嘅north vancouver, or new york 嘅manhanttan or queens 同白人or 黑人chill 下，傾下計，見識下啦

見識撚

柒撚到話我係大陸仔
你無第二句嗱

我諗我嘅白人朋友點都多過你

咁比
痂線我成個high school 生涯都係外國過做乜要比邊個多白人fd

估唔到pc 狗都崇洋

High你老母咩公屋窮撚
High school讀撚到咁

所以話你唔識野，問你一句
your doing 同you are doing有無分別

我朋友做某私家醫院，佢話
同大陸仔一樣，無撚用，一啲骨氣都冇
口裡說不，身體卻很誠實
唔單止睇香港電視，好撚多澳門人來香港攞著數，睇私家醫生，醫病，割乜割物

澳門關你撚事，佢地自己都唔理要你理？理鳩佢咩

你又露底啦
我以為所謂外國讀完high School返嚟
會有啲深層次啲嘅討論
點知又係問我一啲香港人都識嘅垃圾問題
算啦公屋窮撚

答咗我先啦
你想點深層次討論呀你都無討論過我就俾曬source la

澳門不嬲都同支那種冇分別 我都識隻澳狗成日嚟香港r呢樣r個樣

你答我先啦
你邊間high school啊
大陸仔 我冇時間同你玩啲Google都答到你嘅嘢

條大陸仔而家吹緊自己係外國讀high School

on9仔，我點解要自爆
我依條問題google 無得search 㗎

原來五毛狗會用大陸仔嚟label 人地
第一次見

你自己查吓justin bieber同tom cruise 鬧交嘅時候發生咩事先
就可以解答到你問題
你自己睇吓啦
你講咩我都有例子充分回應到
相反你個垃圾
我知 你悶呀嘛 你冇女呀嘛 你咪搵啲大哥哥傾偈囉 最好辦法就係激嬲佢哋 撩佢哋傾偈
其實我唔係志在同你傾偈或者解答你問題
我係志在等你逐步逐步柒
其實好撚有成功感
今晚你都算柒到盡啦
大家有目共睹

佢地連遊行示威都驚 點救

關justin bieber 同tom cruise 乜事呀，spin 到無雷公咁遠

請問你解答我d乜問題呢

仲有你都幾得閒㗎喎我依家都湊女朋友，係得你咁得閒要應我

你自爆過自己單身㗎喎
啊我知啦 一定係早幾日識到啦係咪
反正我今晚本身得閒 就係鍾意撚你

下好似好耐之前既事啦喎
你唔知都正常嘅

你慢慢撚啦，我真心唔怕，有無女都有得拗得一餐cls

我就有圖嘅，信不信由你

你地自己都唔反抗人地點幫你？

人地有歐盟護照

仲有呀，你五毛狗嘅證據都有好多圖

好撚好笑俾咗一個歡樂嘅晚上我同我班friend
人哋話有圖啊
俾啲時間人google個女朋友返嚟
我同D friend賭緊佢會唔會貼

QMH冇私家ok?
送得嚟係crucial case

喺度都要代我啲朋友多謝你
你俾咗個好歡樂嘅晚上我哋

So，一係走，一係被赤化

澳門泛民支持人數有岩岩香港區議會咁嘅比例先好出黎講救救澳門

點解要貼

你都係呀五毛狗，多謝你俾依個機會知道pc 狗係咁撚得意

啱㗎喇唔好貼我贏錢
得㗎啦 明㗎啦 有圖不過唔貼 因為要保護女朋友

香港自身難保

有班大中華膠傻閪話要幫澳門喎，香港人本身係一個民族.澳門狗根本就係支那族.

緊係，唔通你屌過鬼妹又要你出圖咩on9

你一早咁樣收皮咪好囉
你成晚最柒就係唔識收
畀晒位你落台點知係要衝出嚟柒

一連五果下真係笑到我哋仆街
Google grammar簡直係神來之筆

其實我都話咗你grammar 方面係啱，但係外國好多人咁用喎
圖我又出咗啦，你唔信就算

邊忽柒，唔明，同埋點解要出圖，連登又唔係我嘅人生，會在意你嘅諗法

其實點幫
我地只可以叫你加油
我地係過唔到黎嫁啵
我地過黎示威就真係團滅 關都走唔甩
住又無位住 路又唔算熟 仲要一大堆藍屍一定會黎捉人

你地既事你地自己唔出聲唔企出黎，真係唔會輪到我地有資格幫你出聲
全力支持你地同我地自己走去幫你地反澳門23條真係兩件性質上完全唔一樣既事。
樓上好多人好憎澳門，唔洗點理，佢地受到某d澳門人長期挑機挑到真係見澳門人都起曬鋼好心你地管管玄學乜鳩柒啦 連澳門人都唔開po屌7佢

我係澳門人，我開post屌過

佢真係煩到鳩咁撚樣 btw 我識大概廿個後生澳門人 我諗有關注香港同支持既 得2個咁樣真係好難幫 就好似香港人之前咁 港豬
你要諗下點叫醒佢地

嗰個係你
有樣嘢你係咪唔接受，澳門已經完全赤化，連人心都赤化

佢自己都係被赤化啦

話時話ching 你知唔知大英帝國俾人ban 嘅原因

仲有德國護照

你當時講過唔知澳門係邊同人講澳門人 唔好玩啦傻閪 你係澳門人 咁我都香港人添啦

有身分證而家仲可以申請葡萄牙護照嗎？

點解鎮壓六七成功會令香港人更識反抗

條友吹水吹咁大
我開始懷疑佢係咪女人添

事實我喺貴地出世

有一萬
不了

我都覺無謂批評政府，唔想聽既就離開香港lor ，on99 邏輯

你有冇問過澳門人自己點諗？傻鳩

Exac7ly，香港人自己都好多野搞緊，又要搞黃色經濟圈又要打國際戰線，澳門人就仲好似微辣班傻鳩咁傻閪閪又過一日，物競天擇，澳門人遲早滅族

睇資料...有身分證都未必得

仲死撐
柒到

圖都出埋，講又講咗啦你鐘意啦，你見識少都無計

不過點都好啦，你係五毛狗依個事實就點spin 都spin 唔走

有d嘢係只能靠自己，香港人為自己民主自由作出咗幾多犧牲你有眼睇，但我完全見唔到澳門人有呢種覺悟。

原來你真係冇讀過書嘅大陸仔
講嘢特別弱智

你放心 你尋晚啲料一定大鑊過我
死大陸狗
多謝你自爆啊

我source 都有埋，你唔信就算

我就真係有source證明你條五毛大陸仔

同埋我想問我點自爆

下原來外國人講依句都係五毛大陸仔你見識少就收皮啦

仲ff自己係老蘭食鬼妹

Wow 你真係goodest logic

因為一二三暴動後民間組織染紅晒，一方面用蛇齋餅稯麻痹人，另一方面掌控晒文宣；香港六七暴動鎮壓後加上麥理浩嘅福利政策（雖然50年代已經開始緊），令香港人對英國政府更信服

真澳門人攞住本葡萄牙護照投共, 曬命咁享受freedom of movement響英國住, 仲要串鳩我哋香港人渣L住本無L用的BNO, 算乜L嘢英國人....
我DLLM, 香港照顧咗你哋疏打埠咁多年, 年年去玩去賭, 都使唔少錢....
一投共就巴L閉, 唔使香港人去...
你哋唔好唔記得, 有咩事你哋都要過香港醫; 如果唔係你哋響鏡湖死L晒啦..
澳門人班冚家剷, 屌晒你哋老母....佢哋有咩值得可憐....

細個第一次同中同去澳門
以為係大陸地方
早2個月申請咗張回鄉證諗住果日要用
點知過關果陣比個關員鬧
「呢度唔使用呢張㗎」
比中同笑柒咗勁耐

今時今日我終於明白點解會激到佢咁嬲
希望香港唔好步佢後塵

一萬蚊可以支解你

澳門狗都唔反抗
要我地幫佢反抗?
樓豬有冇興趣幫北韓爭取埋人權?

今年64唔批俾場俾民主派貼文宣年年都批

如果在1981年11月20日前在澳門出生的，或者父母其中一方有護照的也可以
隔代的要求太高，不作考慮
當然，在澳門回歸之前，其實有很多偏門方法獲得的

收撚左10年錢 而家搵人幫你反共？係咪high 大左？

喂 蠢仔 悶啊 起身俾我撚吓

香港自己都搞唔掂

你慢慢自high la,無野搵野講

點呀，五毛狗，開工啦

五毛狗，你見識少仲怪人慢慢ff 你嘅老蘭屌鬼妹啦

你個goodest logic 好撚頂癮呀

最後，一齊推post la,慢慢同你依隻五毛狗

我都好撚悶呀，快d 出嚟啦

一齊推post 一齊推post

其實係咪好葡萄我屌過鬼妹
認真我原本冇諗住講 係你挑我機話我冇試過flirt鬼妹先心諗
仲有一開始係你講蘭桂坊先你當蘭桂坊係外國呢啲大家有眼睇

唔知你狀態唔好定點啦 你尋晚真係比我撚到後尾我好心幫你打圓場 教返你正確Grammar 點知你自動申請柒多幾獲
我知你想點
你當尻up發爛渣我都冇你扶呀嘛
但其實你咁多柒野真係遲下你就知道 唔係我 你會俾人笑撚死

佢仲要死撐自己冇錯

諗起條柒頭以後定期俾人笑佢大陸仔 就覺得佢好撚可憐
佢就下下都只能夠post嗰張電話得返3%電力嘅九唔搭八圖

仲有其實你當玩緊他媽哥池咁
你得閒餵下佢 屌佢一兩句
佢就會比五句反應你好抵玩㗎

係 好正 所以咪成日撚狗咁撚佢地

呢隻抵玩
佢好快又入嚟瀨屎瀨尿期待des nei~

同意我哋應該要互相鼓勵而唔係著重批評既角度

我唔太熟悉澳門政治發展
但香港都係有好多唔同既trigger point，
配合一班肯企出嚟好同心好團結既香港人
同埋好多有才華有能力同無私無畏無懼既人
好多仲坐緊監、甚至身首異處
同埋國際、台灣既關注、關係
等等，都令香港同澳門既故事發展好唔同

香港有特別既背景、關係
但要開展運動，都係離不開犧牲

我覺得自己無資格責怪澳門人，
如果設身處地，我係澳門人的話我都未必做到啲咩

可能香港既教育都係比較嚴苛，所以我哋思維都係諗有啲咩做得唔夠唔完美唔啱 which is not a bad thing 因為咁樣係精益求精。但太著重就會唔敢變、唔敢試，因為驚錯。
如果我哋好多人都係呢個心態，就會變成集體盲點。
但如果我哋了解呢點，可以試吓多啲用其他角度去睇嘢，例如鼓勵、支持、開放既心態。同路人未必樣樣嘢都完美，但試多幾次就會不斷提升

扯遠咗但好多手足都出po講過
如果推演落去
只用批評角度會令運動變成一盤散沙
大部分既人都會因為「唔夠黃」而不合資格參與運動

大陸人係仇恨教育成長，好多人都逃不出盲目愛國、盲目仇外既思維，甚至自大又自卑。呢個係佢哋既弱點
我哋都有我哋既弱點，所以我哋要拎返個AI出嚟，針對盲點去改善

一個最完美既黃人，並唔能夠打倒不堪既政權
一班同心、團結、各施各職、不斷嘗試既人先可以

we should evolve and minimise our weaknesses
we should make friends rather than enemies

你會ff得太癲呀

你見識少就算啦，圖又俾埋，理由又講埋唔信就算

請問你點get 到我係大陸仔，個logic 係邊

下，我就出埋圖話埋俾你知外國有人咁用，你當睇唔到？
係你唔願意接受咋，你自己世界狹窄就認為世界就好似你咁諗？錯啦，你係對自己嘅無知濛然不知咋，由你係dse 考生個post 撚dse 考生開始，我就知你係咁嘅人，一個連知識都唔尊重嘅人，點會願意接受佢未知嘅知識呢
仲有屌鬼妹我又唔覺得特別優越，好巴閉咩？
我係外國讀書都食唔少啦，講到咁特別咁有乜用

小學雞毅進狗，你都你去外國浸返幾年先同我講野啦，蘭桂芳唔夠你學英文㗎

先唔講黃唔黃，澳門人心態上仲衰過最港豬嘅香港人。基本上咩都要坐享其成，講句粗口都會打個冷震咁真係咪搞。

對澳門人你又唔駛屌嘅，講句加油好運就算喇。香港人都自身難保仲諗其他人做咩

不如你哋澳門人自己試一次係澳門走出嚟睇吓你哋個政府又係點樣對你哋

你當年5.1 同離補法流架？

講真其實本身對澳門真係冇咩敵意
有研究過澳門歷史明白點解今時今日嘅澳門變成咁
不過佢兩條廢柴不斷挑動兩邊人民嘅罵戰